[策略] 有人堅持塞鐵 我地點處理最好？

Sorry係P牌，大家都知有人想搞連續四日既塞鐵

其實明顯塞機場係更好既手段: 更大經濟損失，更少民意影響

仲漠視公眾意見堅持塞鐵，得兩個可能

1. 鬼
2. 豬

我地最有利既處理方法

1. 割:

用文宣，抹黑政府/中聯辦為左逆轉民意，扮示威者阻市民。對家岩岩先有警察做鬼，要咁樣spin其實唔難

缺點: 說好的不割席不分化，可能會衝擊士氣

2. 救/攬

繼續用文宣，spin去政府點解唔回應訴求，
用官逼民反，或者梁天琦名句(你怪受壓迫既香港人，都唔怪壓迫人既政府？)

缺點: 搞4日真係好大影響，好難講得過去

其實兩個方法就無衝突既，重點都係靠文宣spin返比政府

香港好亂？民怨四起？梗係怪政府啦！怪市民都CLS

其實市民到而家先醒真係責無旁貸

定個日子再塞 好多人等大家塞鐵黎被罷工

外攬內屌

對街外人肯定要槍口對外，返到黎一定要好聲好氣講清楚

塞鐵大行動等黎緊既罷工再黎過啦

割你個頭

有無第3個選擇：由得佢

人少就自然做唔到野

各有各做 永不割蓆

大家自由意志
各自努力
不篤灰
不割蓆

love you all

其實塞鐵用幾多人吖，一架車一個人已經夠

最怕佢地塞得一半

整唔到八號風球，整左個三號風球

呢樣真心唔知無參與過

到時我會大大聲咁叫「你班死差佬唔好係度整故造鬼扮哂野，阻撚住人返工」